(檢討post)亂咁玩膠散佈謠言，會有三個後果

第一個後果係會令資訊混亂，啲人開始質疑呢度嘅資訊。以後出咩事呢度嘅巴絲只會先判斷咗究竟傳遞嘅訊息係咪真定假，直接影響咗遊擊嘅成效。

第二連登仔自己圍内互片。或者可能一開頭得一兩個post係玩野，但係如果有人有心玩嘢同分化，佢只需要出多幾個post贈興，挑起對罵，已經可以令內部分化，唔使靠共產黨自己已經瓦解。

最後一樣嘢係，真係有人借機行事。呢一刻真係好驚有絕望嘅真心膠今晚做咗傻事。

點都好，今晚行為真係要檢討，不篤灰不割蓆。

玩膠，真係一次就夠啦

推

push

挺

推，玩還玩，玩得高章d

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

我無嘢講

真係fake到嘅講聲唔好意思
但發現好多P牌衝出嚟借呢樣嘢話以後唔出 大家小心呢類分化

Posh

左膠消耗民意嘅一種技巧

今次定性為3毛騎劫假膠post

Push

任何fake news 都係消耗緊信任你關心你嘅人嘅真心

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我覺得應該集中一個po 去做呢樣野

其實我真係覺得有創意去抗爭唔係一件壞事
香港過去嘅示威抗爭，正正就係行禮如儀，冇咗逆向思維同埋磨爛蓆嘅創意。

但係當你玩到，連自己嘅同伴都玩埋，冇諗清楚後果，真係過咗火位。
依然支持任何人對中共玩膠，但係唔好玩埋手足啦。我真係好驚第三個擔憂會成真.....

我係p牌，一睇就知。

下次叫都會蒲頭，今日我當渣車上大帽山吹風。但狼來了個𡃁仔，只係得番一次機會。

要知到，你地d隱密tg谷睇落幾大都好，更大部分既兄弟都係俾港豬圍住，或者有家庭負擔，要靜雞雞單拖出黎。

push
玩還玩咪玩自己友呀大佬

我諗有兩個位好值得警惕:
當第一個人開始玩，其他人跟風。一開始玩嘅人淨係諗住玩一兩個post，但係佢估唔到好多人跟風。
冇人知道邊個係跟風，邊個係借機搞事。

第二個位係，而家出面開始鬧緊交。一定會有人會借呢件事搞分化。小事化大。

所以，點解呢個post係做檢討。理解今晚啲人玩膠，玩埋今晚咪算。檢討完之後唔好再互相炒火，總之就係以後任何行動都要對準敵人唔好傷及自己人就得。

但都想大家留意翻，資訊混亂係預咗嘅，相信大家都知會連登有鬼有三毛，大家以後務必留意fact check，要有自己嘅判斷

我諗連開膠post嘅人都估唔到成件事會咁演變成咁
好可能佢哋以為兩個post就完
但係點知其他人越開越多， 然之後有啲自己人不明所以信以為真。
之所以失控，因為冇人可以控制到其他人做任何行為。呢個係將來連登要面對嘅漏洞。

真係好多人信㗎。頭先打緊文宣執緊被捕須知，忽然女朋友驚到死打黎叫我如果去金鐘千祈要好好保護自己，唔好死咗去。我心諗做乜事。

所以只可以係果個po 做

換個位思考，如果你係強国網軍，想玩啲連登仔，你會唔會藉機開多幾個post洗版點火？越亂越好

洗完板，激嬲咗一堆連登仔，就可以返去食花生睇佢哋互片。中意可以落埋場火上加油。

唉屌sor9

小雞蛋花好慘 個阿媽癲㗎
以後諗清楚先做嘢啦

不分化 不割蓆

要贏一齊贏

要走一齊走

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

小心三毛帶風向

食完屎先好翻黎揾我

💩💩💩

其實真係最驚啲人搞分化
連登最重要嘢係自由，呢一樣嘢亦都係對家會利用嘅武器。
所以我哋係要鍛鍊自己個思維，提防有人喺我哋入面扮自己人製造仇恨。

不過我又覺得唔使用重典嘅，
始終香港人經歷咗咁多都攰，連登仔更加攰
畀佢哋玩膠抒發下情緒都好。
好似分化藍絲，就係一個好好嘅例子，玩之餘不失分寸
只不過唔好太離譜就得，我覺得今次呢件事最好嘅教訓就係，任何嘅策略都唔可以對戰友造成傷害，呢一條會係玩膠嘅底線。

其實你知道三毛會做啲乜嘢，反而冇咁驚。
我覺得唔駛攻擊自己人，檢討完就得，
始終戰友，做錯事都依然係戰友。

所以而家最重要嘅係諗下發生咩事，保持冷靜息事寧人，諗下教訓，訓覺close file

所以某程度上今日發生呢種爭論係一個好事， 連登仔係要針對外來網嘅分化，做好多演習

講講下諗起呢篇文

我最驚呢度啲人覺得連登係大台，淨係靠呢一度唔肯諗，或者就覺得贏咗網絡就贏咗支持。 咁樣只會重蹈雨革覆轍。

更加驚嘅係民意會因為政府換人或撤回方案就熱情冷卻，覺得自己贏咗。

問題已經唔係一條條例，一個政府官員，
亦都唔只係政府濫權。

咁多日之後希望有人發覺問題出自制度不公。

玩還玩，唔該知錯快快手開post道歉，唔好見到俾人圍插先黎道歉，今次係極幼稚既行為，唔好覺得睇唔明既係人地問題, blame the victims 只會係火上加油

冇出到去根本唔明出左去既有幾失望，係依個時候仲出膠post，根本弱智

開頭都以為玩膠
但突然啲Post多到洗版咁多
真心以為有咩事

屌你老母 一次都嫌多啦

成晚都忙緊冇睇post 一見到通知
都即刻準備出去
越睇越唔對路先知道原來成班人喺度玩

最慘應該係嗰一班冇帳號，但係走咗去金鐘最後食白果嘅人

其實我係刻意冇講道德問題
之所以唔支持咁樣嬉皮笑臉，係因為義士死咗，我覺得要尊重佢哋。
但係我都明白太過壓抑未必係好事，所以玩膠係可以理解，只不過佢哋今次明顯錯判。

反正仆左，仆一次就好。而家要做嘅嘢係避免傷口擴大